我以前蔣仔同思古井一樣係落水狗

點知蔣仔呢隻落水狗居然蒲頭去打思古井呢隻落水狗

以為
自膠